東方之珠香港就嚟過萬,相反澳門46宗0死

哭撚咗

東方之豬你估流架?

特首唔同

完

特首冇錯 錯既都係香港人

特首唔同

澳門經濟靠咩支撐？

乖乖地聽呀爺話自然冇事 你唔記得邊個整佢出黎？

其實唔係好信
係咪澳門一有疑似就捉佢去珠海？

因為香港人唔揀合作囉 屌你

你地全世界都唔信架啦
個個都係呃鳩你既

東方臭閪就有份

坐飛機外國返澳門都要經香港
香港幫佢地食埋d輸入case

其實點解釋到. 大陸/澳門人. 出出入入澳門. 可以0確診?
不過我仲係相信澳門仲未有網禁. 有人中就實會有人爆出嚟既.

鬥細地方我屋企個廁所咁耐以黎都係0宗

咁你睇下美國咩事先

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Lunch哥向一眾cc tai會員通街咩罰野處同老鳳say hi

澳門d野你都信

賀一誠：冇錢派你班乞衣呀
澳門狗：哭撚咗

想知澳門狗依家靠咩搵食呀嗱

中國人牛逼

之前啲大國日日幾千，支那0，而家先話又百幾，你真係信？

嘩屌好慘愧

林奠要你死亡。。。。前必先令你瘋狂

香港唔係中國?
你想分裂國家?

咁特首計唔計係香港人人

47宗

所以咪姐係冇人中囉 on9
香港廢就香港廢啦
成日幻想埋d咩黃圏

你宣誓左未？
你對國家都唔忠心 話咩香港係中國？

駁唔到

你可以移民澳門

自己做唔到 所以人哋都做唔到？

如果一個地方嘅防疫措施比香港嚴格。好似台灣，北韓咁我信.
但係一個防疫措施仲衰過香港。好難信
ps. 信同唔信冇得拗

澳門人口密度全球最高
你屋企個廁所有幾多人？

人地一早封晒關，我地呢？
仲話漏水不漏，根本而家 d 帶菌者好似爆水管咁不停湧入嚟

澳門第一單輸入型確診個案係22/01
之後就即刻宣布要有政府承認醫療機構發出嘅醫生紙先可以入境澳門 即係間接性封關
然後澳門政府要紀律部隊逐間逐間酒店咁搵返哂啲武漢人出嚟
然後04/02中第一單本地確診
05/02就即刻宣布賭場停運15日

人哋第一波已經壓制到疫情
而港共政府防疫措施係全世界數一數二差
你竟然講得出話香港防疫措施好過澳門？
想踩人哋唔緊要 都唔使抬高港共政府掛

完美示範將一個城市降level嘅完美手段

臭港幫埋澳門執屎

點樣衰過香港？你講緊係高危地區返去要出示陰性報告先可以上機，然後落機係特別通道隔離去檢疫中心再驗，然後去隔離酒店隔離14日，期間再驗三次陰性先比出街返屋企。係比林鄭豁免船員回港，唔洗驗唔洗隔離，就算隔離都係居家隔離，可以偷偷出街果種。就咁睇，香港政府又真係做得幾嚴謹幾好既，唔反了林鄭係香港母親呀，真係做得好好

澳門政府直接出巴士去香港機場禁區接澳門人經港豬澳去澳門
請問點樣可以入香港數？
唔識咪扮識啦

真，信唔信冇得拗智商問題黎，弱智好難理解正常世界既嘢

你真係好撚柒

好心香港做到澳門咁既防疫高度先有資格質疑人地數字啦你呢啲香港人只係會影衰其他香港人